屋企嚟咗一個女補習老師(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

幫我細佬補習，可惜唔靚，仲以為終於有女J

好想搵個靚靚習老師，瘋狂俾佢教我英文

想要呢個學生妹幫我補習

叫 把啦

變態巴 係咪你
仲有冇合味道檸樂D相?

唔係，認錯